成面暗瘡既人，有無諗過係食得支那制食物太多引致

見好多有暗瘡問題既後生仔女，都係成日上大陸飲飲食食

唔係喎 見好多大陸妹皮膚白白滑滑 但五官柒，
反而香港女仔皮膚好多都差 多暗倉 但五官幾好

比負評又唔敢駁，即係講中哂成堆個個星期上去飲喜茶食酸菜魚奶哂野

根本就係香港空氣差揀到閪咁
10幾年前生得最撚勁果陣
有段時間去澳洲旅行
無理過塊面自己好返好多
一返香港又差過

On9